我話肥絲一定唔識呢個字！！！

醜

係咪個醒~~~~~~字

er...係！

幾好笑 諗咗幾耐？

陰陽插

其實都唔明你地做乜鳩 ? 你嫌人地煩 咪 block 鳩佢囉
又要唔 block 又要嘈

on 撚 79

其實都唔明你地做乜鳩 ? 你嫌人地煩 咪 block 鳩佢囉
又要唔 block 又要覆

on 撚 79

嫌人煩就block
你地呢d死毒撚冇撚用
遇到挫折一定係選逃避

叫肥絲入黎評下理啦

你依種叫欺凌

Block左佢唔影響到佢同你自由
睇唔到又唔鬼理佢咪鬼
借人上位咋下話

咪得

42正評

推

肥絲唔敢證明自己？

人地一見到有人屌佢就縮
佢平時新post五分鐘內就浦頭啦